# README #

Este README documenta as etapas necessárias para colocar seu aplicativo em funcionamento.

### Para que serve este repositório? ###

* Este programa é utilizado para implementar uma base de dados de um stand de motorizadas no sistema
* Versão 1.2.4


### Como faço para configurar? ###

* Resumo da configuração...
* vn- significa novo veiculo
* un- significa novo utilizador
* cn- significa nova compra
* vl- significa lista de veiculos
* cl- significa lista compras
* g- guarda tudo
* c- carrega tudo
* x- sair

